突發有圖‼️全港都現潘杰街招‼️公司有Printer既你仲唔一齊加入❓潘杰霍紫泳設愛情陷阱呃阿勇50萬(7)

呃錢軍師 潘杰

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

前post:

文字簡述版
呢單野個真正版本 唔單止係蘋果所講咁 條女做主腦呃左阿勇50萬
其實間美容院仲係美容妹個表弟->實際係美容妹個男朋友 潘杰 個老母開
潘杰先推自己女朋友出去釣到今次事主阿勇
再等阿勇 係自己老母開既果間美容院到呃鳩佢錢
之後再每次美容妹同阿勇出街 都以表弟身份睇住女朋友 前前後後一共呃左50萬
事後被爆潘杰原來係阿勇事件前已全職做呃錢狗 呃呃埋埋數以百萬計

潘生全家福

點解要post埋佢屋企人？
因為潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
阿勇做facial果4萬蚊全部係潘杰老母間美容院到做
細妹潘儀而家讀大學既學費生活費全部都有份係潘杰呃番黎既錢到用
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇同自己屋企人關係都破裂哂
佢搞鳩人屋企人果陣 他日自己屋企人比人搞番 呢D就係因果報應
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

實際行動區：
出錢出力出創意出技術

出力：
唔洗多講 香港有公司既printer佔左9成 唔需要好大量 即使只係1-2張都得
幫手print完 周圍貼街招 就算同潘杰活動地點唔相關都唔緊要
就咁貼係自己公司或屋企附近已經得 就係要令到全港都有佢既街招
潘杰臉皮十尺厚又呃呃埋埋咁多錢 大不了深潛一排又出嚟呃過
目的就係最令到全港都識得佢

出技術出創意：
幫手製作改圖及poster 比行動組印刷周圍貼
幫手諗下改圖idea 亦可以打下油詩 惡搞同事主有關既任何野
只要有創意夠趣味性 自之然多在人樂意幫手宣傳 令事件更入屋

出錢：
暫時印街招金額都尚算係可負擔範圍 亦唔想為集資而留低痕跡
加上一講到錢都易引起其他糾紛/討論 所以暫時唔發起任何集資住
如行動組或任何個人行動人士需要任何資金援助又有證明既可隨時post上嚟
好多熱心巴絲會比番錢你

美容妹表弟(其實係男友兼真正呃錢軍師)潘杰呃錢之路

2013年：
屯門百周年中學畢業考入科大商學院
隨後即投身傳銷狗行業向所有舊中學同學Sell Course(約1萬5千元一個)

2014年DSE放榜日：
向下屆中學師弟妹落手 稱對升學熟識可以幫人報課程
比同屆生質疑會唔會順便推銷埋D呃錢Course後 過去受害者紛紛上水 發現曾被推銷人數多達二百人以上 當中有英文course 幼兒教育course 投資course等

比人踢爆後深潛 並係Neo Skin Lab繼續做傳銷狗呃鳩人 期間倫敦金都撈埋

~2015-16
呃左唔少之後 拎左畢錢出嚟搞大老母間美容院
雪肌采美容纖體中心(元朗)
元朗西菁徑大棠路公廁隔籬
之後再推自己女朋友 霍紫泳 Coco 入佢老母間美容院到做學徒

2016年 7月28日
潘杰女朋友認識事主阿勇 兩日後即呃左佢上去自己間美容院到 前後共20次療程呃4萬多元
之後一次做Facial時遇上潘杰
潘杰發現阿勇毒撚性格 純情易呃
繼而以霍紫泳表弟身份 話幫阿勇溝霍紫泳

2016年11月
潘杰教阿勇向霍紫泳示愛 並教落附加三萬蚊誠意金 之後霍紫泳同阿勇正式拍拖 而每次約會潘杰都會以表弟身份傍住女友

~2017年
拍拖無耐後 原先冇信用卡既阿勇開左人生第一張信用卡比霍紫泳碌 月入只得1.3萬既佢 最高記錄曾經比霍紫泳碌左兩萬有突
每個月份糧一個仙都冇得淨

2017年8月5日
潘杰生日前夕，賤種臭雞霍紫泳曾用掛住阿勇做藉口，單獨相約阿勇出街，也都係唯一一次無表弟潘杰在場的約會，當日屈阿勇買左一套8千幾9蚊的speaker , 事後印證該套speaker 就係送比潘杰生日禮物，為左比驚喜表弟，所以先會單獨約阿勇，阿勇因爲呢件事開心左成個禮拜

2018年
阿勇先被要求買左兩萬元定情戒指 之後更比左霍紫泳12萬作箍煲費 轉個頭霍紫泳就即刻以投資失利為由輸哂 潘杰竟然同阿勇講叫佢願諒霍紫泳 因為之後可能會有所轉變 再即時再問阿勇仲有幾多錢 阿勇更直言就黎痴線

近期
阿勇已經成副身家比潘杰同霍紫泳呃哂
潘杰同霍紫泳繼續過住自己呃錢人生
係霍紫泳被蘋果記者狙擊期間 潘杯原來約緊長髮女士
係偷食定搵到新魚水落搭不！

至今
連登已發起全民貼街招運動
潘杰一日唔還番畢錢同公開道歉
網民一定狙擊到你2046

以下資料由網民整合

姓名: 潘杰 napper kit
年齡: 23
出生日期 : 1995年8月5日
身份證號碼:
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
出生日期 : 1996年7月5日
年齡: 22
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
身份證號碼:
手提電話: 97189626
中學:保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: HKU BBA E&F

狗女細佬
姓名: 霍子賢 John Fok
出生日期: 8月4日
手提電話: 95145598

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號西菁徑興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

潘杰前度 中學臨近畢業時既女朋友：
鍾毓秀 Louise Chung
細潘杰一年 係潘杰做左傳銷狗之後
佢條女都一齊做埋傳銷狗 而佢條女亦向自己中學果屆既同級生落手
之後入埋教院語文研究 入左之後再不忘Sell哂比教院新同學
咁鍾意推人報Course學野 以為教院請到難得一見有教育熱誠既教肓人材
發現做傳銷狗呃呃騙騙仲好搵過做老師 未畢業就Quit左
唔單止sell course 更加Sell哂身邊所有男仔 / 女性朋友既男友 去做facial
教院/舊同學有唔少女同學既男朋友都比佢sell過
可見潘杰搵自己女朋友嚟sell美容係早有前科

尋日一爆左潘杰單野出嚟之後
佢已經好撚醒目即刻刪左自己facebook+ig
但比佢昆過既仇家已經一早backup哂

街招Template

重申一次 無論香港邊忽
只要你有printer 唔需要好大量 即使只係1-2張都得
幫手print完 周圍貼街招 就算同潘杰活動地點唔相關都唔緊要
就咁貼係自己公司或屋企附近已經得 就係要令到全港都有佢既街招
潘杰臉皮十尺厚又呃呃埋埋咁多錢 大不了深潛一排又出嚟呃過
目的就係最令到全港都識得佢

推呀

屌你老母

辛苦貼圖嘅咁多位了

杰狗

咁痴線, 樓主你係勇仔 ?

街招

全港街招大行動

狗妹個科tutor 嘅 email
潘儀你今次仲唔身敗名列

programme director and admission tutor
ktse@hku.hk
cskwok@hku.hk

搵人接力寫信去
小弟忙返工
今晚接力寫信

潘杰你咁得閒呀??
全部潘狗POST都見到你既

推

嗰件傻鳩不嬲都係逢連登仔必反，唔使理佢

推爆

新po lm

再推

辛苦咁多位巴打

貼埋街招

痴撚線 啱先旺角西洋菜街出口都見到有
邊位巴打放lunch貼

好波

貼街招周正罰1500

亂過馬路最高可以罰二千添

潘媽美容鋪地址
元朗千色後邊，大棠道公廁隔離，大棠道72號安褔大廈閣樓

姓潘都係狗

當全港都有嘅時候佢地想撕都撕唔切

推呀推

繼續狙擊狗男女，正冚家剷。

八婆你整理好d你想點先再入嚟啦
又鍾意踐踏毒撚又要開po想借連登d毒撚力去搞180巴係jm9

btw可以幫手貼紅磡同黃埔，但無printer

123，23推推

好心佢有能力做野
學歷又唔差
腳踏實地做人都一樣可以搵好多錢啫
點解要咁呃人

貼晒全港，適當時候上深圳貼埋。

上樑不正下樑歪，狗男老母

new post lm

Chb

咁啱呀？

推推推推

推到佢地仆街

要佢柒出國際

又幾盞鬼

推到佢訓街

吓乜原來佢哋先得22 23
睇個樣以為有成28 29

Well done

不推不是人
人渣臭雞

潘杰老母好似幾

推到潘杰仆街 推呀屌你老母

結果 其實八波港女一直好努力推Post 多謝你

Push

巴打出錢又出力

佩服

仲未有個妹同學出黎

留名

佢個妹無壓力？讀Kong U唔要面？

kong u 唔係富家子弟多咩
原來有個同學屋企呃人錢起家 個啊哥不務正業
點群埋D高級階層networking啊

同學呢 都會上網掛，得閒問下佢，你旅行換電話啲錢係唔係你呀哥呃人呃返黎 用人地啲血汗錢去旅行係唔係去得特別開心

賤人潘杰與CoCo
讀書唔成做騙徒
揮霍如流似土豪
可憐勇仔做卡奴

其實係咪搵張放大佢老母個樣好啲
始終間舖係佢老母
幫襯佢啲人未必識條仔同個八婆

Kong U班Blue Blood聽到佢背景咁複雜，將來點嫁入豪門呀

豬閪到

正阿 推

阿勇如果你仲未報警的話，你再望望你戶口結餘，由六位數跌到四位數，霍紫泳碌你張卡碌到7月10日為止，來緊你份糧仲要幫呢對狗男女找數，佢兩個就係知你心地善良性格，所以而家選擇潛水唔回應唔還錢，阿勇希望你站出來將呢對騙徒送上法庭接受審判！

Pish

推撚死佢

樓主你個張錯左
表姐弟先啱

冇錯 一用靚野靚手袋
D人就覺得用不法手段拎番黎

讀E&F有冇細科讀Anti money laundering?
如果屋企用黑錢prof點信你啊

潘狗：仲有錢？繼續碌埋呢幾日酒店錢先

對佢老母有興趣d,,有大陸g個種風騷味

風繼續
推

英雄所見樂曈

班blue blood分享自己啊哥summer去左美國滑水打golf
佢就分享自己啊哥潛水著草

班blue blood分享自己啊哥i bank又賺幾球
佢就分享自己啊哥點呃水魚幾舊

其實佢地有無家教，有爺生無老母教 。究竟咩家庭先會咁教自己仔女搵錢

好撚癲 出動埋招

新po幫推

有無佢老母張 大頭相

Lm支持

潛水著草威水史

賤狗先岩。。。賤人睇得好呩舒服

我諗真係親戚 不過見到有錢搵順手手上床做埋雞

你報咗警人地恐嚇未呀
喺度吠做乜鳩姐

彩print

巴打好波

痴撚線

清識貨

推爆佢

黑白吸引唔到人留意

btw見街招冇寫埋班垃圾嘅地址
係咪唔可以寫埋落去

我愛公司

推到佢2個仆街為止

有無圖

可能會有私隱問題 唔好比位人入

咁快3負皮嘅
潘家真係mon得好貼

又要報 又要淆

上左熱門

不要pish了

啱啱十點起身睇熱門先推到post6嘅800個comment左右
食完lunch再上嚟睇已經去到post7百幾個comment
睇嚟一出街招個成效真係大好多

杰狗應該真係得罪好多人
之前啲呃錢都無咁多迴響

屌你老尾有張貼滿晒笑到我仆街

嘩

關佢地細妹細佬咩事
屋企人仆街就要拖堆佢地落水？

報警都無用，因為當初阿勇係願意比錢條女洗，要證明佢呃，除非話有啲咩投資等等。
否則都係民事（仲好大機會輸 )

倒不如係到公審呢pair 狗男女好過

幾時都話讀bba既都不學無術

黃大仙都要貼

條臭雞霍紫泳一樣咁大罪
呃錢呃感情

原來佢仲有個細妹

咁你可以收皮

其實依單野 報警真係無撚用

要靠網絡力量

正

一於去佢老母間鋪門口狂貼

大家繼續搞個仆街！佢個妹交俾我嚟！

交嘅學費分分鐘係杰狗呃返嚟

賤蟲潘杰與CoCo
讀書唔成做騙徒
揮霍如流似土豪
可憐勇仔做卡奴

認真佢老母個樣靚過件臭雞

公審
晚晚幫佢貼街招

On99
有冇同意都好，用他人信用卡已經犯法

其實你既意見係咩
你同唔同意潘杰同coco既做法？
你覺得佢地咁做有冇問題？
理性討論

做咩唔答我姐？
求下你答下我啦？

屌成個尖沙咀碼頭都有
邊個咁得閒

圖？

圖圖圖

推！！！

依家西灣河都有？

想甩難

Ching Ho Ball

呢個對人黎講唔係open question, 冇討論空間
狗先會答同意
狗先會答冇問題
(理性討論完畢)

好勁

推到佢仆街

貼依幾個位 人流夠旺 一定會見到

今晚千其唔好再係港九新界貼

授乜權
卡主幾時有權去授權他人代用

不得了

係，父母唔識教，等我地黎

其實洗乜貼街招。你地可以成座大廈每單位寄一封信 好似選舉廣告咁

冇雨淋到既地方會留耐啲

派信箱
只派同閪杰同層住戶，忠告佢地帶眼識人

你都on柒鳩既，咁授權都得洗撚申請呢樣果樣呀
未聽過信用卡可以授權俾其他人用

我而家真係屌你老母呀 傻鳩
唔夠人講就關人撚事

的確可以授權 不過係比公司 而且一張卡加埋張信用卡唔代表啲咩

美容雞你個含家剷，買性玩具同潘杰玩SM, 都要阿勇去找數

係

點知係性玩具

各位巴打不妨虛報一下貼左街招嘅地址 撚下潘狗都好 潘狗 我知你有 mon post

收嗲啦 仆街 屌你老母喺到吠

黃大仙有冇呢d街招？ 條女住果邊

犯法架柒頭，用下個死人腦，用埋對死人手上網google下啦

認同，呀勇傻仔真係以為有女屌精蟲上腦

但支持樓主做法！人渣係要咁對付

大家唔好嘈
授權果隻叫付屬卡

屌你老母 做下5毛刷下中共鞋做狗都叫有糧出 樓上咁撚多人做義工撐呢對狗男女係咩事

屌 , 不推不是人

阿勇係咪仲未報警？會唔會又俾騙徒氹掂咗？

幫手推下先

其實要告，錢就拎唔翻，但監就齊齊都要坐，睇怕阿勇都係驚呢樣

有佢whatsapp

但律政司可唔可以將阿勇轉污點證人唔起訴？

推到依兩個人渣嘔返哂啲錢出黎

請問阿勇係比自己張卡條女碌定開附屬卡比條女？前者係可以告條女架喎！

唔使要污點 證據咁齊全，又洗乜要污點？

但要保證唔起訴阿勇先得

輕推

支持樓主

元朗西鐵站
出現了

其實阿勇知唔知咁多人幫緊佢

當然佢一開始唔夠醒 但唔係個個好似佢咁好彩有咁多人幫
幾多人倫敦金比人呃錢都係一句抵死車埋去
佢真係要似個男人企起身做番d野
唔好以為自己失戀傷心 因為從來冇戀過

有冇類似小姓奴果單有位身邊人幫綠茶人咁上黎講2句

八婆港女係咪假膠嚟?
冇追po唔知佢之前講乜
但呢幾頁佢d言論都好on9
例如用他人信用卡, 有授權唔犯法

大家唔好入啲傳單落 professor 交功課個 inbox 到，亦唔好入啲傳單落 RC LEE 個啲信箱到

OK

阿勇呢類人, 要認清楚現實
mk妹一定唔會受毒撚溝, 你搵返個正正常常都有機會
好多連登仔肯認命結果今日相安無事

劉明

低能勇映衰男人

呢個post都要backup

等睇腥講人推爆post

重點貼屯門元朗黃大仙啦

公司 print 嘢有record 㗎戇鳩

呢間關唔關事

其實有冇人知依傢果幾個事主係邊同咩狀況

你公司咁嚴會有人查你print/copy左D乜?

大興花園 係佢每日必到地方喎
等隔離鄰舍日日望下佢

BTW 呀勇咁純
又唔係廢青 起碼有番工有儲錢
畀條女咁樣呃係慘
但都要學精唔好咁傻
真係好彩連登 蘋果都幫曬你
人間有愛

係咩? 自古紅顏禍水 為愛人亡國都有史載
衰係愛情有幾低能

潘杰真係映衰男人啦
慘過食軟飯 同馬伕冇咩分別 推自己女人出黎呃第二個男人錢
連累自己屋企人都唔夠敢企出黎 成隻龜咁縮係屋企
有冇事自己咩上身叫人唔好搞屋企人

邊個得閒理你print乜

公司audit

告潘杰碌卡冒簽

audit 啲碳粉同紙用快唔快？

推到兩條仆街死返五十萬比呀勇

彩印真係會管，黑白無所謂

留名
屌柒佢老母

推呀推呀推

岩呀... 平既一張可以一蚊, 貴既可能兩蚊以上,
print 黑白都得既

庹縮公司先會

有冇人喺KONG U ocamp 宣傳下
等無知嘅FRESHMAN 唔好比人呃

光復行動

多謝幫手推

繼續推呀

巴打好波
元朗區有冇人print 打游擊

有，之前搞證件，郁啲就要id copy，有日我老闆拎住我仔張id copy問我print嚟做乜？關公司咩事，一張半張由我我，但我加加埋埋全家id copy成百幾二百頁
所以係有人查

最好改改個文件名，改做公司文件，一個file五十頁，001,002,003咁一次印六七個好收手，咁就神不知鬼不覺

強攻全港

推呀推呀推呀

試過print成本書都無人理我

G持

ching ho ball

勇士！我諗好多人瞓咗幾日過幾日就唔記得晒件事

貼街招記得底面都塗足膠水，咁就搣都搣唔甩

推到潘杰坐監
條女同個妹出黎做雞為止

貼係k車巴士站，最多觀眾，就得底面塗足膠水

推咁先講

不過呢轉最happy 應該係大作家小姓淫

正 義 凜 然

送比你既樓主.

巴打們，印唔洗一定印color，墨貴，而且似傳單街招少人睇

印A5黑白，1張A4出到兩張之餘，衣紙咁灑係啲班馬線等燈位，每次有車經過就會隨風四散，效果仲好
咁樣先大把人睇，貼牆少人睇好多，仲會俾條人渣投訴，產死食環呀姐仲會一次過無哂
唔好問我點解識

如果辦公時間0係美容院出面睇蘋果動會唔會嘈到人?

老雞先有雞味

騙子仆街已經唔需要再講
但個傻仔勇真係唔抵幫

其實之前報毒果既家屬可唔可以回覆一下阿勇而家係咩情況

無 check 晒全部，但 check 親既都係 P 圖

下一站, 香港大學.
Next station, HKU.
請小心月台空隙.
Please mind the gap.

有冇勇士貼係hku 民主牆

可能你一個file過，我分百幾個

傻閪 我唔得閒深究有無得授權
但表弟有碌wor,佢又授權埋比潘狗？

頂你會議議程附錄

貼還貼，遮住人地個招牌做乜尻

貼港大未呀

其實係啱㗎
因為有啲公司會真係會睇員工print咩

之前唔係見有post話有律師講過咁樣比張信用卡人地用係犯法咩?

杰狗同老雞有吸引力姐

幫推先

臭雞見到狗杰偷食仲要咁重口味唔知有咩感想呢？短聚1小時

咁幫手推。。。。
佢老母做雞都 安慰

推 等睇佢地跳樓

亂倫過可能仲正

ho ball

可能狗杰自己老母都上埋

對佢老母有興趣啲 唔知有冇多啲圖

抵你地紅 不過條女個口大過大口仔爽死

女人口大食窮郎 杰仔俾啲心機

比人咁樣貼街招慘能過坐監

楚楚可憐既毒撚都呃 扺死

成個死北佬樣

正。。。。狗杰 祝你屍骨無存

推到還返50萬

LM

G持G持

師兄好波

巳經可肯定潘杰老母係騙局參與者之一，阿勇買左個保濕療程20次4萬蚊，上左去間up dup閣樓美容院做療程足足2個月，每次美容雞稱呼潘杰老母都係叫阿姨，潘杰老母都一直知道狗杰同美容雞以表姊弟關係呃阿勇，而表姊弟呢個騙局唔係因為見阿勇on9臨時加上去，係一開始巳計劃好晒用來對付毒撚

可唔可以叫返潘狗/狗杰。。。

正仆街

杰狗捨得返歸未

佢實有FD 知佢新屋喺邊架喎

點解仲未有人爆

千奇唔好。。。貼巴士椅背

話佢搬去新屋個ac分分鐘係佢自己來，得一條友講過，一招調虎離山，想連登仔唔好去大興

不過一定有走咗去其他地方避一避

推到潘狗冚家剷

推埋個妹出來做

正 法律制裁唔到條撚樣 就用輿論

成世都要做過街老鼠

跟本只係得：
係自己屋企匿埋，唔聽電話唔同朋友聯絡，與世隔絕
去親戚屋企匿埋，照舊與世隔絕
著草上大陸，等風聲無咁緊先返來

而家冇錢交學費可能考慮緊

仲有Coco嘅

起碼而家Coco老豆已經知自己嗰女正仆街

美容雞處境一樣，如果真係著草返大陸，可能佢兩個係一齊亡命天涯，美容雞同狗杰兩個都有濃厚支那背境，只係睇著草去大陸邊度

笑撚死😂

狂推

你係傻鳩
我係鍾意屌你老母

兩個反面，有難各自飛都好正常

但佢買左新屋唔會唔住掛

會唔會搵緊客出名可以叫價高d

佢收左呀勇50萬

除非佢個妹唔返學架姐
唔係邊有得避

第一次入嚟睇，幫推

九月好快知
呢度有冇HKU BBA

不推不是人

push

佢話撚之個妹，總之帶住美容雞遠走高飛，話唔定去詐騙大國支那可以東山再起，支那14億人口入面起碼有幾千萬個阿勇

貼到佢壓力受唔住 逼呢條仆街還錢兼公開道歉

民主牆

不正評不是人

其實狗杰個妹同老母係邊住緊？
要幫忙做下家訪

Social justice

真係識玩

呢啲死仆街幾撚時死全家

呀勇宜家都唔醒就由鳩佢啦
連登仔幾時咁有耐性
呢兩條友係仆街到引起公憤

有勞放緊暑假既巴打

勇仔而家可能仲有一成保留

若然未報 時辰未到

用自己printer print左50張

抵L死 呃9人 接受懲罰啦

龜公杰正人渣，真係要推到你扑街道歉俾返個50萬呀勇為止！！！！

你都on9
我個個post都有推
有講錯咩 呀勇咁都唔醒係佢on9
focus係個2條仆街度好過啦

嘩屌，真係貼街招!
好少打從心底讚連登仔
呢鑊真係要講句:
連登仔好波!

支持

啱聽

美容雞霍紫泳你個賤人，命令阿勇唔準裝連登app, 怕阿勇將事件暴光比連登仔踢爆，同阿勇講唔會搵過上連登的人做男朋友！

杰狗仲唔出黎就推9埋你D fd 出黎
仲當人係fd 就好行返出黎 唔好累街坊
知你有mon post ga

靚波

盲閪

入面講網上交易呀昂鳩

貼還貼，可否唔係我鋪頭門口貼

高章

推，扼錢扼感情

幫推

但自己on9 怪得邊個

公司有彩印,岩曬

拿，就咁
一個fd值唔值50萬我唔知
但如果哩兩條友無幫襯過佢呢
就肯定唔值50萬
貼得兩個出嚟，仲要係仔嚟有春用咩

各家自掃門前雪

幫幫手留一張啦
你個樣好似個條仆街仔咩

係支持嘅就主動貼自己門口啦

亞勇有無明確授權條女用佢張卡? 證據? 如果亞勇話無咁條女應該有刑事責任?
假設有證據證明授權, 條女有沒有任何不誠實意圖? 例如扮做亞勇條女令亞勇去付款/授權? 呢個似係無列事成份, 不過可從民事途徑追討金錢

輸左三萬定俾人厄左三萬

如果冇呃過佢地算唔算真朋友
如此一來係真朋友就唔好累埋唯一嘅朋友啦 何況朋友呢樣野你本身就唔多

杰畜加埋哨牙閪朋友同親戚加加埋埋都係得8個人
所以俾左8個負皮

好波，呢壇嘢一定要禍及埋妻兒，同呢啲撚樣唔洗講咩江湖道義，推

Ching ho ball

其實受害人可以去搵律師追返啲錢返黎，貼街招登報紙只係俾全世界知道佢地有幾賤，但對自己用處唔係真係咁大

全力十卜

狗男女幾時跳樓死？不過死之前記得還錢

最好俾人淋鏹水
日日睇住自己塊面好似溶緊咁
呢Ｄ生不如死先係最大懲罰

連登呢呢鋪真係抵讚
終於叻返次

佢出來做仲多錢洗鬼返學咩

九龍區唔多覺眼

好正
搞到全香港都識佢

咪自私啦

推，有冇人今晚屯門痴？

咁擺係你鋪頭幫手派得唔得

唔推非人也

還錢還錢

終於唔只係用keyboard做野

3個大陸仔

杰狗電話仲通 有無太空卡巴打

支持咁多位巴打

佢仲要出去交配 電話仲要用

狗杰：表姐你睇下，我比人貼街招貼到周圍都係

打曬格仔都覺得佢係淫西

LM + 推

想唔想知我哋會喺邊到貼呀

杰，你捉不到我吧

唔知頭唔知路就想扮正義撚拎光環就收皮喇

邊個比負皮

比負皮果個比負皮

收工即推

表姐：唔緊要啦 幫你吹下

係樣衰既臭淫西

”””吹完爆牙呀勇又出錢幫我搞番掂，最緊要你開心”””

推呀推到還錢

唔明關呀妹咩事
你地肯定佢有份參與?
你地肯定佢知情冇阻止?
再講一個女仔可以點阻止
自己有個仆街呀哥已經夠慘
仲要比人推埋出黎

連坐呀，潘狗死全家

佢老母電話通 可以book facial 啦

快啲同習大大請求改善中國特色新代

推推推

樓主善心助巴打，祝你中六合彩頭獎!

幾時影

你兩個賤種10日前約阿勇出來拎張新卡，再屈阿勇帶1000蚊出來請食燒肉放題個陣咪好撚串既，全程食野點阿勇出去拎野當佢狗咁洗，阿勇番來坐低見到有個空位放舊肉落去想燒來食，你個臭雞霍紫泳即刻鬧到阿勇狗血淋頭，今日終於報應到啦

呃人啲錢有無份使呀。 扮受害者？下世啦

肯定

其實你可以撕走，貼係其他地方，最緊要有曝光率

怪只怪佢有個咁好既哥哥，有事就潛水。

條淫西用下個死人腦諗嘢啦，洗閪down app咩，用網頁版一睇熱門就見到曬你啲衰嘢啦!! 好撚驚人知咩？就幫你推爆個post!!

勇仔你見到想求助/求證，down telegram揾巴打幫手，我相信好多人都會幫你，唔好自己屈埋呀

叫阿哥嘔番50萬出黎咪無事囉
好難咩？

am730 A1原來唔係好貴

如果佢將呃人啲錢捐過出去呢?
咁受惠嘅人係唔係都一樣有罪

點可以知得咁清楚嘅

詭辯到

狗男女死全家條屍俾狗屌！

講到尾呀勇都係迷條女
無條女肯一齊做又點呃到勇仔呀
仲想幫佢開脫

好想知阿勇既心路歷程

都係仆街，有錢就攞返去還俾人啦

你地淨係睇片無睇內文，內文有好多細節野登左出來，仲有勇仔向記者展示的whatsapp對話內容，有兩句勇仔曾經話，成副身家啦，咁我帶1000蚊出來啦

推到佢地還錢

好撚絕呀

但好爽

點解會漏左妹妹架

係金鐘灣仔一帶見到有人貼左

如果貼街招都冇用
要夾錢登報出頭版
我夾三千港元

臭雞同個fd mon post, mon得好緊
仲係不知悔改

咁關阿勇屋企人咩事
而家佢哋負債五十萬有排佢哋受

你咁關心狗妹， 做乜柒你唔關心阿勇屋企人？
你條仆街以為拎光環做正義撚好易？？
拎五十萬出嚟幫阿勇屋企人還債先好做正義撚啦柒頭
禍必及家人就梗
因果報應

唔知佢地咩反應

推撚爆佢

身為屋企人都唔叫隻狗出來自首仲唔是抵屌。。。。兩母女玩

如果佢地度哂計昆條友又美容又開卡又箍煲駛哂人地d錢
原來部份拎左去捐
呢d騙徒咁難得
比我就追少佢1萬, 還49萬算啦

邊有咁既騙徒
狗杰
石淑仁渣
霍紫泳臭西
還50萬兼道歉
唔係一定推到你冚家跳樓

最憎呢種仆街 呃人錢 推一推

full booking......做爆佢
全體飛機

我都想佢捐錢呀，積下陰德，如果你識佢叫佢出黎對質啦。

good post help push and lm

勇仔好可憐

推到上頭版

彩色影印. 好DUM本

有冇人有埋佢個妹D FD 呀

細妹篤佢出嚟仲有得救自己
唔篤準備去做

咁又唔好
做死班清潔咩

好慘啊Food panda, 比佢地遮住
蝦完啊勇蝦Food panda, 跨區犯罪

留名支持

佢住邊頭？

打橫來

佢叫緊價啦

衝出黎話俾人聽佢係傻

各位大學生的print quota 終於有用

溫馨提示
各位巴打貼還貼 唔好用雙面膠/膠水
如果唔係只會清潔姐姐要清嘅時候做死佢地
Thx

上面咁岩有免費法律諮詢

記住禍不及妹妹啊

勇 快d去報警

有曬信用卡記錄。。。。狗杰早d出來自首還錢好過

印d街招 寄出佢地屋企同層所有單位, 等佢地神憎鬼厭

推到對狗男女仆街

唔知有冇機會18區都有。。。。。 等上世界紀錄

好快係香港每一個角落都見到佢地

咁快啲篤佢阿哥出嚟啦

會唔 會遲d 外國都有

繼續推
推撚到上國際新聞
推撚到香港九龍新界冇得避

貼一張兩張梗支持
你貼到成道閘都係喎

不如你過膠比我擺出面算

外國巴打召喚

Mon 住個post 嘅狗妹， 叫你tutor 收信睇下你成家點呃錢

阿勇屋企人受嘅苦難， 必定十倍奉還

有咩老母自然就生到咩嘅仔架啦

兩年息口還60萬都唔只啦
而家還本金變相打折

agger

過膠
不錯不錯

係蘋果出個尋人啟事喇，好多人關心你去撚左邊呀！杰仔

仲有佢個妹

巴打們好波

唔單只呃錢呃感情，仲要受對狗男女氣

狗杰：係呃9你呀毒撚勇！報警呀笨

推得好快

因為有行動

狗杰我知你mon緊post
想問下點解你會屌得落霍紫泳呢個臭西哨牙妹
方唔方便回應下

呢段片响邊到睇到...

仲以為有咩招

照顧自己女朋友當然情願，
但佢唔知要照顧埋狗杰唔是呃嗎？

昂鳩閪
有無睜大眼望人地封野
人地話做佢老婆仔先用呀
以家邊到話人地肯做佢老婆仔呀白痴

無同意做佢老婆仔用係咪即係盜用呀 白痴

P.S. 你咁鍾意post民賤聯link 我就幫你引用
惟一般信用卡合約有明確或暗喻條文，信用卡只可由卡主本身簽署及使用，因此由其他人代簽卡主名字（即使給授權）也可能構成（民事）違約行為。

加多句
你成日都話人地幫佢驚做呀勇
你咁撚鍾意幫潘狗同哨牙閪因為你已經係大陸哨牙閪

呢條撚樣口味好極端，正如佢既人生一樣。

佢唔交功課邊有勇既＄＄補貼攞到，邊有咁撚貴既生日禮物收

高呀

PDF 黑白：

PDF 彩色：

唔一定要大量印
簡簡單單印一張貼係你附近就夠

為民除害，好野！

請問狗杰同雞泳咩情況?

潘狗霍雞，黎緊嘅poster 你地睇完後一定會有驚喜 做好心理準備嘔番50萬比人啦

推，齊齊係附近貼幾張就夠做

陣間放工去行書展 有無師兄今年去左？有無話邊個廁所多人去？

lm

杰狗
搞你有咩價值？
梗係搞埋你屋企人先值得

mon緊po既狗杰
請問你有冇食過呢件豬扒
手感好唔好

推呀推呀

如果你係Howard Fung ge 朋友
麻煩你話我知 留一留telegram
我有佢電話 但最近聯絡唔到佢
又見佢Facebook 都del 左
好擔心

屌！要杰哥過海！

身份證個post係咪俾連仔del咗???

置樂 利寶商場

你唔做雞出黎接客,我邊有錢養你啊

有邊個電話仲打到? 岩岩打去伯母美容中心個number, 飛左去手機, 再cut線

好想聽下佢地把聲

係霍紫泳點解會比狗杰屌得落???
救命
又冇樣又食軟飯
有能力比軟飯人食係都搵過高大靚仔啦

同你個on9人妖

行人天僑貼,大把人睇到

都要貼到先得 好多人行

養狗都冇咁撚聽話，個個都覆，好撚有趣，唔怪得有巴打欣賞佢，冇個傻閪都係會悶，齋推冇樂趣。

都廢撚事同佢講咁多
根本就犯法

諗都諗到
如果有人俾人呃做人暑期工騙案去碌左廿萬卡
你可唔可以話係事主你情我願碌卡所以呃人個間公司唔犯法丫

大家咪同個癲閪一齊癲啦

諗都諗到佢係邊個
要專登去搵咁多野support自己唔犯法仲有邊個丫

夜d

有隻狗撚下真係好搞笑
黎黎去去都係冇犯法,,毒撚勇,,恐嚇

哇，有咩大絕超必?

可幫手貼
tg Remilia030

我開工先各位

等出招

挑 過多半個月咪又係無人記得
我係佢帶口罩十幾日又一條好漢

推啊，一齊send

有冇完成品
可以幫手sd

去書展幫手啦

今次連登仔做到野喎

呢類事件有冇得賣廣告
可夾錢

你係杰仔？

星期一返公司印一堆係九龍貼

咪係
還返比呀勇都唔肯啦
何況捐出去
當佢地咩人?人渣都不如呀佢地

八婆港女用苦良心假膠同你地嘈
咁先可以加快推post進程

唔係既話我諗唔到點解要幫條撚屌辯駁

比啲耐性啦

得啦得啦杰哥 不如你推堆個臭閪落火坑 半年都唔只搵50個啦 你把口咁得 搵夠咪飛撚左佢再搵過第過

佢好好人
仲專登自己搵埋reference證明自己無罪

景深功能不錯

P20 pro 用家

推呀巴打！！！！唔洗等

點止50萬 財仔借錢都有息
心靈損傷 通漲唔係錢?

呢張design唔錯

good job ching

我驚出街見到pk杰唔認得
同d大陸人撞哂樣
條女又可以易容

你係咪講緊我

黑白好恐怖

條個肥西可以呃下一個呀勇。。。狗杰咪出去做鴨 招呼佢

唔好亂認喇大哥，人好難扮狗架。

我指欣賞佢嘅巴打

其實伯母比反50萬出泥咪好泥好去！而家伯母比道德責備緊

我願意資助伯母300

pish

我已為人父！如果我個仔係咁我會囉反50萬比呀勇

大撚把人欣賞喇，藝術品咁呀，個份執著，邊撚個學到。

其實佢用心良苦，曲線推post

佢話我個仔同人地個女都有份呃，無撚理由我一家負責全數，哨牙雞一毫子都唔肯賠償阿勇，我拎50萬找數咪好on9

我就係欣賞條曲線

巴打講得出呢句，相信你個仔一定唔會係狗杰呢種人

咪當佢個仔叫陀地雞叫左幾年而家要找數！事情睇下你用咩心態啦

欣賞mode

一人300幫襯支那傑老母同佢個妹…籌錢比牙勇制唔制？
玩母女丼

再幫佢地籌50萬比呀勇咪等於比佢地呃多50萬

咁都認到？

放心打啦

facial幾時開呀
想book

我有比你地屌架 最多3舊水2個鐘任做母女丼

行山人仕上山頂 涼亭貼正

好變態！對住佢地做唔落！

仆街母女一齊上都係300？ 會唔會過份咗少少

同學仔黎緊唔係校內都會睇啲上面啲野

呃人既係仆街
俾人呃既係on9

我愛連登

快啲book 啦

推到班仆街還錢

屌block柒咗個八婆佢啦，入嚟搞事嘅

你自己貼嗰條link最底咪講咗構成民事違約
你知唔知違約=違法
點解你反而可以理解成係解釋緊合法

排骨你去搵178巴女友喇

母女正啲

我要伯母夠了

好積極推

薑越老越辣

不推不是人！！！

300雙鐘 可以去邊度訂位
個老母我唔要 thanks

可惜依家仲未有新嘅伯母流出照

唔招待男賓呀家下

Bro大家一齊貼,貼到全港十八區都有街招,做成社會現像,到時就自然會吸引到電視台接力報導

知喇知喇 你唔驚就咪撚賴晒屎咁係度洗底啦
除左潘狗本人/佢身邊既人 應該無人咁撚得閒幫佢搵無事既方法
自欺欺人無撚用架
你衰撚硬架喇

繼續搵多D代簽無罪 呃人無罪既網上文打飛機啦

咁好難整合

me buy you

而家個情況可能構成左以欺詐手段獲取財產

全城印刷大行動

係係係 合法啦 咁你可以收皮啦

有無清貼黃大仙
好想快啲俾雞泳睇下佢自己紅左

無錯

好想全香港都認識到杰杰☺️

喂 潘狗你唔洗係連登講咁多廢話啦
上到庭同個官講 : 合法就係合法講咁多把撚

推一推

晏晝開始無追

咁快已經新抱 post 801

post

sorry , 語音識別中

係咪有鄉音

新抱

都幾啱音其實

可能係

東張西望做嘢未呀

推到有新抱

呃人仆街死
辛苦錢俾你咁呃法
咪又係買唔到樓
有冇樓收租?

美容雞做你老婆

人哋杰杰買左樓嘢（好似係）

你要佢細佬囉咁

嘩屌！佢細佬咁撚mk

岩你口味

狂擊巴

一人一百蚊，夠請個啊姐係旺角派成個月

支那狗呃人最叻

你個mind set同大陸人一鳩樣 好撚蝗蟲feel

盲撐大陸7頭杰同件哨牙豬西 成碌7咁

定你係果隻狗妹？

好波

人渣臭雞仲未出嚟回應?

我已經分唔到個八婆係直必定蝦腸

即係咁 好欣賞制作團隊
但堆騙子有冇回應過一句

咁又係用骯髒錢
呃到幾層樓收租?

嘩屌 乜白只咁衰㗎

我block咗佢一段時間，我諗唔係蝗就係on9

一直都係深潛

但係應該不時mon緊個post

冇追開，有睇過下
但點解要搞埋仆街潘杰個妹

Btw推

分分鐘有ac留緊言......

你快D去加ricky chan做好友。你兩個都係同類

呢到幢野就嚟拆
隔離好多起pp返工既人嚟食飯

我勸你快啲閃

睇人仆街

過多半粒鐘多DD
又可以開定下一個post

我諗貼完街招，蘋果會繼續做嘢

冇興趣睇佢地回應
還錢實際

推上報!!

有無當事人出嚟回應咩進展

上咗喇

聲東擊西個D comments 有可能係

可以玩埋貼圖估地方

以前嘅只係局限係網絡層面，少上論壇嘅人根本唔知發生咩事，今次有實際行動，會有更多人知

QR code都有埋 黐撚線

由於有關授權一般不會經書面授予，由乙代簽甲的名字很容易被察覺並非出自甲手筆，一旦有任何爭議，乙便處於非常危險地位。

你諗清楚傻仔勇係甲定乙

係電視落廣告有冇問題

如果亞勇因爲受人欺騙而作出唔符合佢預期既授權，亞勇係可以循民事追返d錢
如果無證據證明亞勇有作出授權，咁條女就有機會中刑事

其實我就係杰杰

肯批准先算

去日本同大阪貼啦 香港人仲多過向尖咀旺角

有冇手足今晚上深圳骨場梳扶，係骨場貼埋

佢有閪腦諗咩，一睇就知佢係傻閪啦，講嘢全部冇point

出現了
btw dllm

潘狗阿媽同阿妹點解唔係poster到

我屌你老母

星期六晚至星期日日， 旺角 d 銀行門口會比桑拿海報霸佔， 整番幾張響上面啦

潘杰咁厚面皮性格 就係想人淡忘件事然後再出黎搵食 有冇可能從法律途徑鋤死佢 坐監兼留案底

仆街還$呀 狗杰

最新消息回左水未？

pro

貼桑拿海報要小心

+

有呀
一家齊齊整整係曬到

連登力量

以欺騙手段獲得財產
但要呀勇去報警先得

各位巴打人間有愛，好撚感動

雖然CCTVB係仆街，但如果東張西望肯報既，收效肯定好好多

如果你真係阿勇就好

繼續推

岩呀，識埋你屋企人添

我相信有cctvb職員有mon呢個post

點解無起霍家既人底

阿勇快啲醒，大把巴打撐你

懶人包:
蘋果全七集

之前個或者2個post有臭雞老竇FB

連登有愛

大把八掛c9睇
呢度有哂資料啦 幾時肯報呀
幫下廣大市民啦 我驚大家受騙炸

又係你隻八婆，引人屌鳩你係咪好爽啫？ 個個post見你屎眼痕嘅？
請善用起底功能

昨日delete左

登報應該得

大家好團結

今晚係咪派公屋

幫推

其實呀勇都唔抵幫 都係衰on9

但係7頭杰同件豬西好撚黑人憎

唔搞鳩佢地對唔住自己

有有勇仔既朋友？叫佢勇敢啲

居然del左
明明之前仲係active,會block人同message

今晚去大興貼

各位巴圢除咗鍾意睇人仆街外，心底裏面都有正義感 明天出發幫貼街招

都話有心人裝冇心人，好多人少社交活動，唔知人心險惡

照計就兩條撚樣樓下都有狗仔跟，出左咁多集好少冇左個尾，計落都仲好有新聞價值，個社會正正打緊班扼錢閪，所以條撚樣都幾難著草返大陸，有冇手足係兩條撚樣樓下睇個現場？

隔離登有埋全家幅

推呀！！！！

潘媽美容鋪
地址 元朗千色後邊，大棠道公廁隔離，大棠道72號安褔大廈閣樓

bb 我地唔好理班傻鳩連登仔
繼續我地嘅日本之旅

持續更新超多圖‼️突發‼️全港18區瘋狂驚現潘杰街招‼️你仲唔加入❓潘杰霍紫泳呃50萬騙案(8)

你地扑野片幾時會流出

有冇人可以匯報下間呃人美容院今日有冇開

Lm

呢件事係咪連登仔難得咁團結

屌 咁撚樣哀都有興趣

有

咁仆街冚家剷，真係唔撚知醜

搞到佢間鋪冇得做生意幾日，白交租都好

大家千祈唔好做犯法野

順水推舟

含家產呃得人預左要還

頭先搭地鐵見到有巴打睇緊呢個post

未

事主

隻公廁點都要比阿勇中出一鑊先好去死

見一次屌一次，我屌你老母

仲有print野quota淨，正好用埋去

如果阿傑有樓，有無辦法搞到佢樓都無埋

難啲喎清

推下先

港島線呀，巴打上埋嚟幫推喇

王傑

排骨又想爭1001

咁巴打可能要犧牲下喇，你去佢屋企門口埋伏，一見燼開門即刻強行衝入屋，然後一鳩跳落街.....

1002

摘低咗你個名

推到1002

唉，你究竟有無睇過蘋果7篇報導？

傻仔勇傻在真誠地相信閪杰及臭雞是表姊弟關係，如果傻仔勇知道那堆垃圾是狗男女關係，結果會如何？

一間人形公廁扮上菜 ，另一條傳銷狗出謀獻策，有否詐騙，我未能定奪，但公道自在人心。

狗杰，更爆嘅傳單等緊你

出黎推啦屌你

食飯呀屌你，唔食飽啲今晚點j伯母

一路食一路推

想打到唔用手，請搵美容狗

丁

到

伯母幫到你

屌你

今次1001仲唔撚係我

”到”我？

食飯啦你

1001係你啦